window powershell中毒 點搞

其實都中左差唔多成年
但之前停左個process就冇事
而家停左一陣個process又自己彈返出黎
除左洗機有冇其他方法

PUSH